應該逐漸廢除母語教學！！！

DLLM 香港人d英文水平逐年下降
中小學本身就係一個學野好快既時期，因為母語教學，咁就錯過翻學可以多d接觸英文既機會
大學，翻工文書基本上都係用英文
基本上 學術文章超過一半都係英文發表
其實已經係事實上既國際語言
點解政府要整埋d濕鳩母語教學

母語教育賣港

廢普教中先

同意！用胡語教中文係on9

母語係呃鳩人啫，我母語從來都唔係普通話

全面英語學習